NCT 127 成功在新加坡舉行第一場世巡 “NEO CITY: The Origin”

看來觀眾未能接受某成員的表現，更一度疑似以噓聲回應。

大家估下佢噓緊邊個